警追捕 疑有市民跳河自保

【緊急】昨晚（3日）警方在夜晚10時左右封鎖城門河瀝源橋，並截查至少四名市民。其中有途人表示看見有人游水和水花濺射，其後亦證實水警在河中檢獲一個背囊。

有附近街坊指，昨晚聽到槍聲，然後橋上警方便照射河水並大叫：「出來！」 我們成功訪問一位在橋上被放行的市民林先生，他指確實看到有人把背囊扔到河中。

另外，警方從橋上押解至少兩位市民上警察，疑前往沙田警署。
至今，疑點仍然重重。
/ 本網學生記者